# Bê tông Vinaconex 25

Bê tông Vinaconex25 - Nhà cung cấp bê tông hàng đầu Miền Trung

- Địa chỉ: Thôn Thạch Nham Tây, Xã Hòa Nhơn, Huyện Hòa Vang, Đà Nẵng

- SDT: 0236252525

- Email: betong@vinaconex25.com.vn

- Hastag: #Betong #Vinaconex25 #betongdanang

Xứng danh là Công trình trước tiên tại Việt Nam xây dựng đúng với các tiêu chuẩn kiến trúc đương đại được những hãng khoa học to trên toàn cầu đã áp dụng, FPT Complex là Công trình 6 tầng hình Chữ C sở hữu tổng diện tích lên đến 5,9 Ha, sở hữu sức cất lên tới 10.000 người làm việc.

có chuẩn cao khi chọn lọc đối tác, FPT Complex đã tuyển lựa Bê Tông Vinaconex 25 là nhà thầu phân phối bê tông thương phẩm cho Dự án này. Bê Tông Vinaconex 25 rất vinh diệu lúc có thể đóng góp công sức cho 1 Dự án vĩ đại như vậy sở hữu tổng 22.000 m3 bê tông được sử dụng.

Bê Tông Vinaconex 25 tự tín rằng mang thể đáp ứng yêu cầu cho mọi mẫu Công trình, đem đến sự chấp thuận cho các đối tác. liên hệ có chúng tôi để trải nghiệm và cảm nhận sự dị biệt mà bê tông chất lượng cao đem đến cho Công trình của bạn.

https://betongvinaconex25.com.vn/

https://vinaconex25.wordpress.com/

https://www.tumblr.com/vinaconex25

https://www.youtube.com/channel/UC8vq5INlRkPKnUXWxRalAFg
